巨巴請進

睇陣漫畫先
唔使擔心我

Ok

報平安

好啦我都唔玩啦

我玩多陣就溫書

又話唔玩